是日燒山下午茶

T47 咖喱牛腩飯 $46
加埋炒蛋同牛角包 +$8

喺連登吹左風之後
今日炮台山店好撚多人

隔左塊膠板，所以影出嚟嘅顏色怪怪地請見諒
咖喱同出邊嘅茶餐廳好唔同
應該加咗好多唔同嘅香料
不過牛腩舊舊都好唔同
應該放咗唔同嘅部位，其中有一舊咬到好爽
自己唔係太熟牛腩，但係我估佢就係牛爽腩
炒蛋有少少似大快活嗰種炒蛋
落咗賴落去炒非常滑
加埋牛角包今次係新鮮出爐外脆內軟
今次真係有驚喜

叫咗杯熱鴛鴦，茶味好出
飲得出咖啡係即磨咖啡，唔係用粉沖個種

8.9/10分

我唔會學印度吧咁講食落喉嚨好舒服
淨係想講，$54蚊咁多嘢
真係連晚餐都唔使食

同場加映
時代冰室推出左燉湯
燒山正式同燉宣戰

食完行過隔離楊明燉間鋪
竟然得返一個廢老喺度飲垃圾湯
笑撚死

巴打你一日四餐都係時代冰室？
利申 食過唔錯

燉湯加20蚊超平

好正常者
時代咁多款
輪住食
一個月都唔會重覆一次好癲

一日一餐
不過炮台山周邊都多黃店
有時會食其他

你個名有聲

防疫果個黃彊餐先抵食

唔怪得睇到你啲post原來我追蹤咗你
利申 唔記得點解

屌覆錯人 想覆樓主

下次試下
但今日唔見左防疫餐個牌
係咪已經轉左餐牌

hi

想聽燒山介紹下燉湯
不過佢仲係台灣

三眼真係必食再加多個炒蛋
4蛋

會唔會膽固醇超標

人超咪有老蕭燉湯賣

食到蕭生個肚腩咁

食到蕭瑤瑤咁靚女就真

金正恩真係冇事

因為金仔都係飲左燒山啲燉湯先好返

有事一定調軍隊 何況佢要世襲

就憑呢點北韓冇調軍隊就知邊會死

連登d人 亂吹話死左者

打手

抵屌，想食

多謝

燒山：金正恩病重，有生命危險
即刻冇事

下午茶三眼仔飯先最抵食

中意拎牛角包點咖哩食
同埋本身唔鍾意食豬扒